msp to mikrokomputerowy system automatyzacji pomiarów opracowany przez przemysłowy instytut elektroniki budowa systemu oparta była o pakiety jednostki centralnej pamięci układów we wy buforów szyn systemowych